唔明點解次次反政府嘅示威都係一班有學歷有文化嘅人出嚟

相返啲廢中廢佬就只會一味屌鳩示威者
究竟係佢地真係盲啊定係因為佢地低學歷
發現佢地真係盲目咁支持政府
好想知究竟有咩原因令佢地咁親共

因為覺得依家有飯食 有工做
冇辨法令蠢嘅人變聰明

政府無能
有學識嘅人自然會企出嚟

毛澤東點跑出黎吖？咪去走去煽動一班窮人話有飯食之後殺曬啲知識份子同有錢人囉。因為普遍低學歷人士真係比較冇腦同人云亦云

都有學歷低但支持後生仔遊行嘅老伯

睇下殷海光 人生的意義
廢中廢老最着眼係温飽
邊個俾到佢就滿足咗佢需要

相反 讀過下書眼界會闊啲
至少睇新聞都唔係淨係睇港媒
外媒雞腸佢哋都識睇
就會發現人生活不只靠餅
香港同理想家國差好遠

當送中條例通過咗，其實外資都會走啦，經濟轉差就會有裁員，到最後佢地都係冇得益

相比起以前，覺得而家有得食有得住
非常好，仲有政府錢拎
而你地示威係搗亂，破壞緊社會穩定

但長輩圖令佢地清醒

真係冇咩點見過，反而依班人會覺得我地做咩搞亂香港

唔好講外資，香港人都大把自己走資同套現外幣。利申：兩樣都有做

長輩圖嘅威力真係好大

個結果都係一樣

應該有係知識既人

持續唔到落去
要其他方法去宣傳
好快會有親中嘅人出黎澄清
以正視聽

人格修養同學歷冇必然關係

無文化

六四都係一班知識分子出黎
班廢中廢老走去屌大學生大律師真係

其實相反

因為廢老永遠都係要做老屎忽心態做人

一定要同後生仔相反諗法！！

一嚟因為大家要解決嘅生活需求唔同
低收入人士最需要就係搵錢 搵唔到錢生活唔到幾民主對佢嚟講都係廢話 所以建制派啲所謂經濟牌就最受落
高收入人士冇咩錢嘅問題 就會轉向追求較高層次嘅人權 民主自由呢種制度化嘅需求

二嚟大家睇嘢層面因為教育程度唔同
低學歷人士睇表面為主 覺得跟中國搵錢咪算 唔好搞咁多
但高學歷嘅會知香港呢個情況民主政制先會解決到一系列問題

因為有腦同無腦

好正常
有讀過書丫嘛
無讀過書嘅人普遍係少啲思考

因為未夠苦
苦嘅覺需要智慧

共產黨一貫策略
洗腦統戰社會最低下層個班
以前就係農民、係香港就係班無讀書廢老同新移民

蘇聯如是、北韓如是、中國如是

由下層一野批鬥批走班中產仔同貴族